收黃子華飛

收 12，14，15，18，22，25，28
以上日子 280-480嘅飛
可以加合理手續費

收18號或之前兩張連位，$280/$380